求獸醫介紹

隻狗今年8歲，前排突然開始咳，醫生話係心臟問題導致肺積水，好似話係心瓣過厚。
依家只可以食藥控制，冇得醫。
見佢情況愈嚟愈差，好心痛。

唔想就咁放棄，諗住帶佢睇多個醫生，
想請問大家有冇獸醫介紹 / 有類似情況？

邊區？
我九龍區睇開東九龍動物醫院

邊區都可以
有冇話搵邊個醫生?

我之前都係人介紹睇施醫生 幾好 另外西九龍動物醫院（同一機構黎）楊醫生都不錯

利申唔係打手

北角動物醫院 醫生同護士都好細心